SEA TO SKY加推238伙 研內地客視像揀樓

SEA TO SKY加推238伙 研內地客視像揀樓
4 小時前

長江實業集團(1113)將軍澳日出康城第8期「SEA TO SKY」昨進行首輪銷售462伙，據市場消息指，單位接近沽清。發展商即「添食」加推第3號價單，涉238伙，折實平均呎價16,599元，較第2號價單輕微提價0.4%，若較1號價單計則高近5%。

（已節錄）

視像揀樓如果能落實，長實在賣樓方面創了香港地產界先河

Property Panda